美國已經畫出腸,你班弱智仲係等美國出手打救

話永遠同勇敢既香港人站在一起既意思係:
永遠&無條件地支持你地以武力既手段推翻政權

你班弱智仲回覆屌鳩美國嘴遁
姐係你班友等美國做野
美國又等你班友做野
最後你眼望我眼, 齊齊ALL TALK NO ACTION

弊燈粉FF無極限 好撚野

到底FF美國會打救香港既人精神有問題
定係從來唔撚會FF美國會打救香港既人精神有問題
一比較之下高下立見

傀儡登都講到明文化差異，又放生中國，兩黨靜晒。明眼人一睇就知咩事啦

仲有呀,就算侵侵做多4年
都唔撚會幫柒你地打鳩中共
侵侵當唔撚洗打仗係政績
FF侵侵會以武力手段幫香港人爭取民主既人
分分鐘IQ仲低撚過拉登粉

熱狗話乜都唔洗做 等美國打救 你要問下佢地喇

熱狗班友話金仔死左幾次tim
信班山埃軍師一成都死

條老野現場訪問唔清唔楚，但國際上主流認為中美衝突係會持續
剛剛美軍先話增加亞太部署

不安，樓豬煽動他人顛覆國家，報定國安先

M16 where

Stand with HK 企定定係度

支持用愛與和平去攻城陷陣??

咁又要問下泛民國際線啦 係咁吹奏拜登 求仁得仁

又叫啲下欄人去死先.

我有咁好打推翻到使鳩你支持咩

又係到推人去死

其實有武器，禁止大愛
已經好好多

如果要人出手係用暗示嘅都知鬼到咩程度